 20:21,  6 марта 2019
«Реал» вновь задумался над возвращением Моуринью
Мадридский «Реал» заинтересован в приглашении на пост главного тренера португальца Жозе Моуринью. Об этом сообщает Sky Sports.По словам бывшего президента «сливочных» Рамона Кальдерона, кандидатура португальского специалиста в приоритете у нынешнего руководителя клуба Флорентина Переса. «Велик шанс, что именно Жозе окажется у руля команды в следующем сезоне», — заявил Кальдерон.5 марта «Реал» уступил «Аяксу» со счетом 1:4 в ответном матче 1/8 финала Лиги чемпионов и впервые за пять лет не пробился в четвертьфинал турнира. Мадридцы также вышли из борьбы за Кубок Испании, уступив по сумме двух встреч каталонской «Барселоне» . В чемпионате Испании команда занимает третью строчку, отставая от лидера — «Барселоны» — на 12 очков.Нынешний наставник команды Сантьяго Солари сменил на этом посту Хулена Лопетеги, который пришел в «Реал» летом 2018-го. Лопетеги был уволен в связи с неудовлетворительными результатами команды. По информации издания El Pais, уже после ухода специалиста в «Реале» решили вернуть Моуринью, который лишился должности в «Манчестер Юнайтед».Португалец уже возглавлял «королевский клуб». Он руководил командой с 2010 по 2013 год и выиграл чемпионат Испании.Кальдерон занимал пост президента «Реала» с 2006 по 2009 год.
